雖然

新一年唔應該叫春但好想叫呀屌
算 忍 當冇事可能就冇事

鼓起勇氣講咗happy撩ear

新年快樂

。。。

吓 姐係點-.-